今晚萬聖節最佳服裝獎

今晚萬聖節最佳服裝獎

肯定係班狗

Yes

扮畜龍落單走入人群，你估會點？

冇事行番出黎囉可以點

你估真係有人郁咩，敢郁上年郁左啦

有無琴晚扮小丑女既相